En lieve Emma ook!
- Wat een vreselijk verlies voor jullie allebei!
- Ik ben het geweest bedroefd voor je .-- Ik kon me niet voorstellen hoe je zonder zou kunnen haar ... Het is inderdaad een trieste verandering.
Maar ik hoop dat het goed gaat, mijnheer. '
"Behoorlijk goed, mijn lief - ik hoop - vrij goed .-- Ik weet het niet, maar dat het plaats is het met haar eens. "
